不如大家集體report 欣宜個Facebook?

屌你老母啲朋友一like就show埋出黎
佢仲要擺埋啲死人pose
又唔知自己難頂
好好地唱下歌咪算啦 係要申個頭出黎比人撚

你識埋Ｄ ＯＮ９朋友姐

Ching你係咪童年好多陰影